買醫療保險的話邊間最好？

最近身邊有親人突然間身體有事要即時入院，先知有起事上黎去醫院做手術郁啲都講緊十幾廿萬... 所以想問下大家邊間醫療保險最好

AIA保險佬 歡迎發問

醫療保一般唔包已存在疾病喎

師兄你幾歲？

29歲先嚟買是咪會好貴？

歡迎發問

利申Manulife

我係做broker的
市面上唔同公司既plan都提供到
可以幫你比較返邊邊公司最適合你

其實係越遲買就一定貴d
就算你一早買落都可以唔跟table跳的
你早買去到29歲通常都會有折扣比返， 變相一定平過你29先買
同醫保係你永遠唔知幾時病，早買就早有份保障咁
你有冇話本身有咩家族病個d 或者特別要求可以推介返係個個範疇做得好嘅公司比你

保栢

醫療黎講aia最閪，一定唔好買
利申：發夢喺保監做過

AIA仲敢出黎柒
住院d條款改到閪咁
claim唔到錢上報紙上得最多一定係AIA

可唔可以講下你個夢境

保險佬又出黎搵食喇。隔黎post都係推薦保柏，性價比高，唔洗比agent煩，sell埋哂D無謂plan。

我自己做P記後勤都係買保栢

宏利性價比最高 有專人跟
歡迎tg我:Ashley_Chung